最高兵法 不戰而屈人之兵

只圍不衝 輪流食飯 一哥唔出黎 就餓到佢地迫一哥出黎

推